差佬真係。。。

其實單嘢好簡單 政治問題嚟
但係差佬唔知點解又肯俾人擺上枱
放响同市民對立面
此舉唔怕差佬會叛變 因為對立咗
一哥就話諗住退休拎返個政協做吓啫
啲老散就真係俾人賣豬仔

我相信絶大部份差佬 當初入行都係想代表正義 消滅罪案

但依家差佬你哋做嘅嘢剛好相反 不公義 淪為政治工具 你求其問下神父 牧師 你自己就會明

唔好忘記 你自己都有兒有女 不幸犯事有邊個想返大陸被受審 根本無需要企响對立面

對立面俾7婆自己企反啦

講到尾 政治中立 就無咁多問題

push

有腦都唔會做警察啦
唔好諗住可以說服佢地 哂時間